[Forza Horizon 3]討論招車友

見特價買咗嚟玩
呢到有無人有玩
down緊好期待

儲車咪好玩

佢好多車都要買 DLC 先有
FC NSX 嗰啲全部要
乞丐

買咗豪華版
而家特價淨係貴普通版1舊水我覺得ok

有post有tg有club 歡迎加入